獅子山警員：現場人丁單薄，睇唔到標語，要求增援

警員到入黑後較緊張，不時透過對講機報告山頂情況，指獅子頭、獅子尾各有20人聚集，有人帶有螢光棒等發光物品。記者現場所見，上山警員帶備不同警告旗幟，亦有警員帶備盾牌等裝備駐守。有警員在對講機稱現場「人丁單薄」，較難清晰見到有否《國安法》相關標語，希望增派警員上山增援

成班

成班戇鳩

係山頂放煙囉

乜撚野邏輯

成班狗上山餵蚊

坐係差館個班實笑撚到仆街
增你老母咩同你有親呀 食風啦仆街

人丁單薄仲上山做乜

係自己人丁單薄

上去蛇王就差唔多

中秋行山食風啦

大D:執番上黎

下面坐差館同坐係架車入面個班有撚野做咩

和你 燈

佢心諗屌你老母要我上山頂餵蚊
我仲唔call番班人上黎同我攬炒

山上面無燈架

可能搵直升機送狗上去

好擔心 佢地會唔會驚到失足 跌左落山

依個咩兵法嚟

自斷補給線

狗狗好慘 中秋唔知做乜鳩又無得團聚

草木皆兵

坐喺差館個班採佢地都傻

呢班戇鳩一定係平時埋唔到堆果d

人地上山示威,你地都要攪.

真係要攪多幾次, 山頭咁大,道路崎嶇.
荒山野嶺一定黑色一片.
只係上山落山已經夠班警察受!!

好多狗乸近排喺交友 apps 搵人陪囉

屌你老尾死黑狗
中秋上山玩個燈籠都唔得
玩個燈籠都話顛覆國家
你個國家有無咁撚脆弱呀
唔怪得比世界制裁
啲反制措施廢撚到人唔笑hkpf都吠

約晚上8時半，現場警員向登山者稱，獅子山頂已有過百人，若堅持登山需登記個人資料。

上面大風到傻

擺明得罪左上司先要守山頭, 增援?

中秋節緊係有螢光棒架啦

哨兵手足慘被坐響差館果班出賣, 輸了

有冇可能：一年前已經收藏好晒啲「物資」喺山頭各處？

增援？

班手足起差館un un 腳睇你吹風呀

正一傻散

走去飛鵝山, 太平山,.....
睇下你有幾多警力守咁多山頭!

笑撚死人咩

咁都叫人丁單薄

入夜唔會啦

班伙記坐返差館涼住冷氣食月餅, 被出賣果班要響山上面吹風忍屎忍尿

留名睇墜機

所謂活動人士就係一班帶頭燈行夜山嘅人

功又立唔到
風就你食曬

全狗隊最撚低賤嗰班就喺曬嗰度

PTU上山？

自殺崖

天黑時分，真係刀快過槍(戲都有做)

有風林山火就

跌左落山坡都唔知咩事

瘋狂中出

弱智

又熱又多蚊
仲要揹咁多野

馬謖

認真，啲警察係山上面唔夠人好危險

山上面得幾丁友俾人溶咗都唔知

下，咁點算

睬你都戇撚鳩，慢慢曬月光啦仆街

我無得蛇王 就你都無 一齊上去食風

條山路咁窄 點比咁多人上去

食風慶祝

其實班狗入左戰術死地
可惜

係激光劍

之前落雨差錯腳碌落山就唔抵啦

連狗也不是
狗灰

入夜啦 ！d狗仔唔驚嘅咩
跌咗落山都唔知咩事

有冇好心人送啲狗尿片上去

點會有人信佢哋班友人丁單薄

狗嚟啫，要點撚就點撚

好擔心佢地

獅子山上年好多人行山

可能遲D有人

搞到我諗起上幾集 viutv罪光燈單嘢
【條友約人上山打war game 為咗萬幾蚊殺咗個game友】

佢地千奇唔好有事
香港仲要靠佢地

4隻腳行平路都仆街仲點行山呀

山腳有狗登記上山山士

攬炒

增援呀....冇冰我頂唔順啦

夜晚啦

有得拎金英勇

上山好似有好幾條路

增你老母 人地收工中秋食飯啦

支持增援，一齊罰企

你諗到既, 狗點會諗唔到

呢三萬隻戇鳩成咁點搞

班仆街想搵多班仆街一起仆街
正仆街

Block左上山 話上山嘅人非法集結

驚有二百萬人上山咩

宜家block曬話山上既人非法集結
記者都唔畀上

防暴裝上山係咩玩法~出濕疹定性病

咬人

入黑有鬼，做咁多虧心事，叫增援都無用！小心後面「有人」拍後尾枕

怕自己腳軟仆街

行雷閃電pls

上頭根本玩九佢,
有幾多真係有上山執行任務經驗.

玩野山下無人地方,用小型大聲公大叫口號,
山上班人點做???
坐山咁大又唔信你守得晒.

獅尾好多手足
黑警封左山準備拉人

Source?
推

唔緊要啦，大把錢，買埋直升機囉

on 9 真係冇藥醫

增兵攻獅子山

被派黑警：屌你咩

我逗咁多你逗咁多人工
無理由我要上山你唔洗
完全係呢d性格

揾日上八仙嶺

2102 #獅子山
市民於山頂高叫「光復香港，時代革命」「十月一賀佢老母」及「沒有暴徒，只有暴政」等口號。
#蘋果

On撚9

要求增援搵啲人去整標語再捉人??

入夜咁玩墜機都似

宜家山腳block曬無得再上
蘋果係之前上左

山腳有幾隊PTU調左block住山路
亦都有幾架豬、EU車真係調左上去

影晒樣

用辦公時間去露營, 一句講曬呃ot!
食冰都可以冇事
辦公時間打機都可以照收人工

吹願榮光

驚自己腳軟碌落山？

真係on9到冇朋友

On9還on9，而家山上嘅手足點算呀？

下真架？

行山捉咩？

呢個post啲人係到笑9班狗啲on 9...

但宜家真係調左批防暴上山，山腳又block曬
其他記者都上唔到去....

驚唔驚比人撞落山

呃你做咩...

唔好痴線啦
嚟緊仲有登高重陽節
征高Bell聖誕節
你哋咁搞法警察會好忙

下次去哥連臣角

全部行山人士入咩數？

班狗真係弱撚智

屌 手足

Stand News 立場新聞

剛剛
·
【警封閉通往獅子山道路】
【立場新聞直播專頁：
今日「10.1 國慶」，有網民發起「和你燈」行動，並在獅子山點起了燈光。大批警員在獅子山的入口及山頂的獅子頭駐守，有警員封閉往獅子山的道路，並稱山上人多怕有危險。
攝：Peter Wong

大把路走
不過我就唔多講啦

上左山會唔會落嚟比佢又扣24？

限聚令/非法集結

咁樣都計 今晚有邊個公園 沙灘燒烤場唔係？

話說山上面無cctv
如果有人...

一陣新聞會唔會講
現場大部分人士手持行山杖

有蘋果記者
有咩事即刻叫佢地

上年中秋個個上山都無事無幹，今年喺要唔俾人慶中秋做乜撚

不能只有我食風

單獨行夜山, 唔理自己安危
公審 gogogo

同比人調去守水塘有咩分別
上面一定好多蚊

仆佢個街 班賤種狗

行夜山犯法呀

蘋果仲喺度好平常同行山人士做訪問喎

佢地搞乜？要上去點仲著軍裝？唔著行動服裝？。。。。

你都人丁單薄啦 入黎做乜

蘋果上到山

拎行山仗都告你攻擊性武器

唔通喺車嘆冷氣就要做咩

獅子山好多入口架喎

cable: 【最新消息】網民發起獅子山「和你燈」，警方在多個山路出入口佈防，市民出入要登記，黃大仙警署警長呂海日表示：因為根據公安條例，上面可能有個「非法集結」發生咗，所以我哋禁止人再上山。

依家就係車到等幫人落山

智障狗 一見到多人就驚撚到咁撚

真

Sor睇錯野

屌啱啱係土瓜灣又搞d後生仔，個差踏住風火輪係佢前面行過都路理

叫增援個個好有報復心態

唔想俾光鏈重現呀嘛

～2045 個陣block左山腳
蘋果一早上左去

好多記者啱啱趕到過去都唔畀上

收到風

抗爭大隊而家由水泉澳急襲上山

condom confirmed

係車都叫隨時要上陣做衝警盃
係山個d唔通玩越野跑咩

正式入口以我所知最都有5個
仲有其他偏路，狗根本守唔晒

怕死，心虛到呀 ! 被黑警害死手足寃魂索命呀 !

蝌蚪坪

認真?

而且獅子山連住麥理浩徑

呢d係正式山路，你估會冇人唔識偏路咩

麥徑太大路，狗係守到
畢架山有車路到

抵撚死呀

死傻狗

諗起林雪

Sor

獅尾石馬
傻人塔上D ok

水泉澳係可以上到獅子山
仲要連車路

獅尾脊呢

上山犯法

連到沙田坳，好似有路可以接望夫石，咁就上到

行得山應該都熟路掛

條路好危險，毅進仔唔會行到

傻西城記

下次去玉桂山

咪係，不過個難度係幾級跳
跌死班毅進仔都似

下次鳳凰山啦 行死班狗

游水走?

你班黑警有乜嘢就同個官講，話行山非法集結

夜麻麻上山捉有無違反國安法標喻？你班傻仔係唔係俾上司整古還是自己狗咬狗骨俾人玩啊？真係笑L死，返屋企食狗糧啦

行山都分裂国家

谷爆佢

傻閪狗

非正式山路，以密林為主

咁不如下次整個「和你返」，大家一齊返工。

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

召喚潤衡手足

好多人馬鞍山行緊上去獅子山

不如sdu直升機空降獅子山山頂

山路由人創

幾隻傻鳩死黑警比人笑上山食風
而家嬲到亂捉人行山
話唔埋屋企隻狗乸比人屌近慶中秋

守乜鳩
行山都唔得咩 成班傻閪

佢哋正是

下次帶埋燒烤叉去咪冇咁悶囉

国慶封山
最有體面嘅慶祝

搵飛行服務隊用大光燈照下咪得囉

如果唔小心推咗阿sir落山點算

This is SPARTA!!!

唔止射到7彩 啲風大到吹死人

CLS ,不如連埋在場嘅狗都入非法集結呀

山路咁黑
蛇爬落山又真係無咩人睇到

叫你去咩

封埋慈雲山啦
個度行上去其實最快

101 吹死人

唔係封山咩，即係有啲入口冇封？

獅子山勁多入口

傻閪狗慢慢守

omdb法治.....

笑撚死我

最怕係有啲唔熟都上

獅子山+畢架山D出入口多到

有啲擔心，如果唔識路又係好麻煩被圍捕

聽講話轉咗去蚺蛇灣尖，5點最圓啱賞完月，等黎明來到

靜靜地...............

獅子山好似有人被困洗唔洗救人？

唔俾人落山都幾撚仆街 呢班賤畜冇得撚人性

死黑警驚到咁樣

上得去我諗平時都有行開山
有咁多條路揀

爆林落
希望佢地有帶頭燈

夜晚行山帶支電筒都拉囉 又吹你唔漲
omdb

真，打鳩你冇cctv冇cam 冇仇報

行山都唔俾

上面tg放題辣著啲草就on9
btw rip ecosystem

this on9 jai....

夜晚唔夠燈 無防滑鞋手套繩 唔建議試
容易蕩失路之餘有一定危險性
始終尋日落過大雨

再唔係行到馬騮山

大把路可以走......
佢封一個位有鳩用

如果黑警今次咁認真
反而對我地來講 可以有下文

差佬唔係condom 唔好fake差佬得唔得

咁撚辛苦點會唔叫埋守ifc班狗上去呀

好彩有蘋果

係唔係要幫班黑警報消防/飛行服務隊營救？

有咩下文

黑警點做嘢架

你班狗仔慢慢守

增晒援啦，你估班狗唔驚咩

無記者，無鏡頭

比人麻包完除埋制服

草木皆兵呀

山路地圖app Hiking Trail HK
唔洗上網 開藍牙可以自動定位
有需要嘅手足可以download搵side track落山

Please pin!!

呃 OT 呃到咁都得

其實如果有人用大D嗰招會點？

A

推到比山上所有手足都知

講得好
最好pin this

大紀元有live, 有狗上山

出入口有人ss, 好似有人放但有人未放

On9少陣啦
成年啦大佬

千期唔好犯法

因為山上係沒CCTV

千期唔好犯法

因為 山上係沒CCTV

Push

見唔到，唯有call伙計帶上山

夠薑咪試下搵幾個企獅尾脊跣死都唔知咩事啦咁撚廢

睇ig講會拉山上啲人

好危險，唔小心有啲意外發生就唔好

阿叔我當年行到入屯門都係咁行啦咁多路, 封得幾個come on

小心卡碧

古有燉冬菇去守水塘 今有白痴狗狗去守獅子山

有記者直播收音嫁，推到山上嘅人要小心

廢柴

推

好大風
上面嘅手足小心吹沙入眼

仲有個白痴上頭

On99人地上山關你咩事死都要搞人

原黎獅子山係死穴

撚狗

拉埋其他人一齊上山無咁悶掛....得佢地一隊小隊上山又真係慘D

希望落黑雨

企係個傻人塔度啱哂

叫哂D一柴上山,擺明玩9佢地喇!返去落力d賴大sir鞋底喇

咩事 普通行山地圖app

唔會暴露行蹤